覺唔覺19座位小巴好舒服

冷氣又夠凍 坐位又合乎人體工學

個位好撚好坐，係嫌短咗d，坐入面想行出去，外面條友好難就位俾佢出

真心覺得舒服，雖然迫左啲，不過唔喺肥，所以都過到，最重要喺個車輪位唔會穿隆，舊既穿左有曱甴

坐鮑姐仲舒服

佢關門好大力

唔覺 利申舊款

舊款好坐好多
新車逼到
以前坐出面打側身人地都出入到
而家要成個人起身先掂
仲有我得15x都覺得頂腳
你地標準身形點坐

銅鑼灣返上水 舒服到

未坐掛，不過聽你咁講，咪好似坐小學校巴咁逼？

你坐得衰

迫到仆街
d 凳又高, 好有壓迫力

咩都假 最緊要唔好有陣街巿死魚味

屌鮑姐仲舒服

d櫈硬撚到 不了

走廊好撚窄

ok啦，不過啲櫈高咗，嗌有落要睇左上方塊鏡先睇到司機有冇遞手，但又唔係部部車都有裝嗰塊鏡